尋晚發夢見到好多紙袋係全香港

但係唔知裏面係啲咩，係唔係可以報警求助？